轉台有咩好介紹

本身用緊人仔6月頭完約
有無巴打用緊香港寬頻 $78個plan 行過見到好似幾抵
或者有無其他介紹

啱先同個絲打join完$5X 轉台，佢有各電訊公司(CSL,HKBN,SMARTONE,3HK，中聯通)新客轉台特價大專生，企業員工勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細